【都是垃圾】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

樓豬

雲加

you

out

你咩2c牙

典解唔係歡迎Mbappe=.=

班手足咁好火
睇黎呢二個月有排內戰

話左有落bid

唔會了 收刀

今日生日

千金易得
雲加難求

因為去左獌

日日都生日

山狗係咪屌過果兩隻狗
點解可以迷到次次ig story都係狗

雲加仆街死

呢到好多迷雲
反雲勢力好薄弱

佢比狗屌咋掛

山狗其實係基
出親街都係得仔陪佢

if you can't beat him...

樓主系米弱智，又唔貼fa cup 相

buy him

一早講左佢成日扯lin旗selfie 唔知博咩

之前比女飛左呀

雲加食屎

So Ornstein didn't say no truth in the Mbappe bid. He specifically stated the club (Arsenal) are denying it.

As I said.

你死佢都未死啊

用左幾個post了

呢到無人反雲啦梳

明知反雲係on9
仲係有人會堅持

比次機會...老細...

對住條女扯唔起比人飛

07-08真係好可惜
歐聯比人黑出局
聯賽衰收尾

弱智

迷雲黨

係續左約班迷雲先上番水姐
開左季就會潛番

如果雲加同域子之間一定要有一個要死
我希死個個係域子

連雲加都肯100m咁癲，ok原諒你

David Ornstein‏ @bbcsport_david
BBC online entry miswritten by desk - I didn't confirm/deny story, merely said Arsenal are denying it, now corrected

豹縮好大方

唔係恰小朋友啦

從外貌到對人類貢獻
雲加都完勝域總

呀大佬你好似form 4 炸喎

大家都係小朋友ok?=.=

佢小四咋

-_-

你又真係信佢form 4

你身型大學生 智商小4

球會deny既話可能真係bid左

搞咁耐可能只係爺爺搵班記者fds做單新聞出黎show決心

有冇手足聽日玩cre

扮無bid

得阿狗澄清
好似有人問左摩納哥,不過冇回應到

法國CMHK係旺角場同大球場成日爆格load空氣

咁快新po

禾18碎想學打架可以點入手

king ball咪敢出黎蒲下頭囉 平時king女king樓點敢講野牙

Arsenal have denied reports suggesting the club have made an £87million offer for Monaco forward, Kylian Mbappe. (@bbcsport_david)

To be clear, David Ornstein has not confirmed or ruled out this story, he is simply stating that Gunners officials have denied the rumours.

完左季仲快過球季中

去蝗post搵🔞學

揾域總
佢熱血少年軍
個次睇live 佢跑步好氣到

想好似域子咁型

關me 咩樹

安聯冠名祖記個主場

官方心戰

域子係VTC有冇溝死女 聽講果到d女幾易溝

你讀埋今年入vtc 跟域總算喇

你屌埋me 過份

成日都係，一係整d 煙幕但原來bid 其他人

豬扒都係肉，好過去自凟

最尾突然彈出個個 無咩人識既就係堅料啦

域子咁高格調=.=

豹哥好文采

溝死女

有無媾過游b

候賽因

唔做波皮黨

咁bonnie 呢

剩係J 521 都夠

域子

典啊 牙春

有無見過泰博溝女

唔係得泰嫂炸咩

見過域子攬女

阿狗不嬲咩都話冇

呢到個個都有女

子虛烏有 子烏虛有

J夠啦，又唔係英超歐聯

伸脷:我知歷史有幾悠久，但拎到厭喇雲膠

問返d 記者邊個係卡穌拿

留意到有腳狗踩場

啱，買起所有迷雲既命

我有域子攬女圖

有冇手足今晚唔訓支持我拎歐聯

吊梨牙

今晚唔訓既話捱到你拎歐聯果陣應該已經入左院

日本鬼子滾回日本去

有冇得開心share

🈚️

你虧唔等於人地都虧

同胞們不要被日本鬼子影響思想

又係話fd 唔同我企同一陣線 屌你

抵死

咱們中國人萬歲

再嘈屙督尿比你照鏡

屌順豐check 唔到物流 吾撚系牙

究竟域子係咩取態我好想知
反大陸反左膠反社會主義
但會用淘寶順豐樂視

口頭反共

口裡...誠實

Be myself

潮流台成堆人乜鳩都淘寶

我平時著開d衫都係幾十蚊件 都唔知點解要淘

嘥自己時間

咁你又淘咩牙

飲食台啲人開始淘埋野食

域子完美表現今日既我打倒昨日既我

咪淘下粒波黎踢囉
那有錢

一早死撚左心
望下班民主派

一句嗌人渣就扮曬抗爭
慳啲啦林卓廷

口頭抗共先鋒

lm

FK³‏ @fkhanage

It seems as though Lucas Perez will be one of a few to leave Arsenal this summer. Odd purchase.

搞掂fa cup final版

真係好少聽到雲加會apologize for比得少機會一個球員 佢地到底發生咩事

係咪有私怨

巴打可唔可以up個港隊版黎睇下

雲加突登唔想用人嘅話以佢嘅厚面皮應該唔會apologize掛

你上佢ig睇咪得

平時佢做法多數係講XXX呢排訓練/表現幾好 黎緊會有正選機會而唔係say sorry

無follow sorry
可唔可以俾下me thanks

即係咩原因唔用

以前唔用沙皇都冇道歉啦

panic buy
本身好似預黑B上年10月復出,點知setback到年底
點都要買個球員返黎塞住球迷把口
個時得基佬一個前鋒
買左盧卡斯返黎之後,雲加就試用山狗踢正前
點知試下試下又work
跟住盧卡斯好似得聯賽盃有正選

仲有fa cup頭幾輪既

沙皇去到後期開始簡波踢無計

其實真係好慘 好似之前Park同查子咁成季活係RVP既陰影下

但其實主席都有試過踢翼鋒, 唔係冇表現架

雲加同佢道歉係咪都知道自己用伊禾比唔同佢係好撚ON9?

佢知都唔會道歉啦，肯定有第二啲野

夜晚：永遠站在教主這一邊！！！
第二日：返熱狗

已經冇返過

你夠一句嗌羅賓出黎隻揪喇

其實諗諗下我覺得唔會係熱時嘅人做
反而覺得係Ck 班人搞出黎

私怨就唔apologise 喇

55555555555

我去睇個場盧卡斯正選

搞反雲行動

投撚左共啦 滿意未？

戇鳩，我十幾年阿狗呀

笑你個人無立場姐
你投唔投共都唔關我事喇

冇你咁好氣駁你

識時務者為俊傑

叫陳雲去開節目剃毓民眼眉，成班熱狗主持屈毓民埋本民青堆玩補選，一定又係ck主使唔關熱狗事

hi

毓民同梁錦祥話陳雲鍾意去邊到做節目都得啊麻

Arsenal FC‏ @Arsenal
🇫🇷 @6_LKOSCIELNY and @_OlivierGiroud_ both start for @equipedefrance tonight

Bonne chance, lads!

France XI vs. Paraguay: Lloris; Sidibe, Koscielny, Umtiti, Mendy; Pogba, Matuidi; Dembele, Griezmann, Payet; Giroud.

原來有波睇

friendly黎

dembele好似都唔差 竟然冇人話搶佢

可以幫麥巴比諗花名
黎左阿狗應該好多人叫佢包皮

麥包皮

咁快改定花名

域子蒲開果堆高登/連登既post主要立場 就等於佢既立場

又有得睇雙基

友誼賽咁強陣

算啦人地小朋友唔好笑佢
大個應該有翻d獨立思考嘅

點都會搬返少少龍掛
做人太過有原則會死

用支那野就冇立場嘅話
咁Me應該唔洗用電話

住烏

咁快

住烏goal

迷基又然

2粒

基佬屈到

住烏又入

竟然有人會話國家隊會唔選基佬

國家隊嘅住烏好勁

Carry基沙文

Barbie
芭芘

阿仙奴既基佬其實都唔差

唔勁就假
國家隊個個都識傳中,球球都傳到落頭頂,想唔入都難

點解國家隊既基佬硬淨咁多
要人foul先跌

好難想像一個18、9歲嘅人100m都唔放

摩納哥正在禁錮麥巴比

唔知下半場會唔會出阿狗今夏首簽麥巴比呢

麥巴比是阿仙奴最後一塊拼圖

住污法國隊真核

點講都好，熱時食屎啦
利申：選舉時有做街站

咪係，根本選輸左後熱狗痴撚晒線
睇下同痴線佬又幾時反面囉

老野見到基佬戴帽應該即刻收翻麥包嘅報價

最強之人已在陣中 基佬

如果早一兩年搵到基佬唔係甚麼查馬克未好

Juventus are close to agreeing a deal with Arsenal to sign Wojciech Szczesny for £14m. [@DiMarzio] #afc

Arsenal would accept bids of £13m for Lucas Perez this summer, just 9 months after spending £17m on him from Deportivo. [Independent] #afc

Olivier Giroud played 73 mins & scored his first ever hat-trick for France in their 5-0 win over Paraguay. Koscielny played 90 mins. #afc

Potential fees for players being linked with other clubs: Ospina £4m, Szczesny £14m, Gibbs £6m, Giroud £20m, Debuchy £2m and Perez £14m.
*Note: fees & names as reported by the media.

Not to forget: Jenkinson, Chambers, Campbell, Wilshere, Walcott - selling any of these and/or previously listed players would free up wages.

後備龍門用馬天尼斯？

跟保方學野幾好Ｙ

Wenger tells @beINSPORTS that Alexis & Ozil will stay at Arsenal this summer & will not be sold. #afc

Wenger also says that Arsenal have not made a bid for Mahrez - who is transfer-listed at Leicester. #afc

Wenger says @Arsenal will sign a maximum of three players this summer. Assuming Kolasinac plus a midfielder & forward. #afc

Arsene Wenger on Riyad Mahrez on beIN Sports: I like him. We have not made a bid, not yet. Not yet means it may happen and it may not happen

３個
麥巴比，馬列斯，KＸＸＸＸＸＸＸ

收貨

Maximum of three

揾球迷笨

3個唔係唔得
但係至少有2兩個係世界級LO

Wenger on Mahrez: "We have not made a bid but personally, I like the player. I think he made a huge impact when they won the championship."

Wenger in an exclusive interview with beIN sport says Özil and Alexis will not leave Arsenal this summer.

奧燒係咪傳緊280K續約?

賣乜撚
check都老 ooo又7下7下咁

當英超列強半隊咁買既時候
雲加買最多3件

咁就唔洗禿了

隔離鏝十日內已經買左3件世界級+續埋YAYA

b施華 龍門 仲有邊個

Jenkinson

Manchester City agree £39.8m fee with Monaco for left-back Benjamin Mendy

點解基佬打國家隊識走前柱?????

全英最強右閘都簽埋molamola

貴價簽個龍就世界級

個龍咩來頭？
勁過Joe Hart？

好似話會簽埋Bullerin/Fabinho

雲加險簽保方

鬼知咩賓菲加巴西龍,唔google都講唔出全名
國家隊又未踢過,不過哥狗40m買所以世界級

好似Ccc上一隊之前真係傳過

倒返轉我地買實係話人二打六

Ederson?

雲加買個人止止渴吧
想打J

yes

Bellerin唔會賣啦 今年應該唔會賣主力 死都留多年

ccc過到去可以跟保方日日食煙

40m買個unproven goalkeeper
球壇就係因為有鏝呢d閪隊搞到個價位愈來愈唔正常

果個乜鬼財政公平政策有咩用其實

Maximum of three
Kxxxxxx New Henry

睇黎都是再簽多件二打碌了😴

Ederson r聯好勁喎

禾仔歐聯夠勁

100m quick sell

麥包皮..唉
眼白白無左個9號代表
15-20年後佢退休寫自傳一定會提到當年無加盟阿仙奴 係人生一大遺憾 後悔做錯呢個決定令自己無得拎更多錦標

睇到呢句自動 load 落希比

發覺mbappe個樣好弱智
都係唔要了

樓上食撚屎

簽到麥巴比我推搞事四人幫跳 River Thames 呀

你俾4條友推返落去就差唔多

1.拿樸迪
2.拿樸迪baby
3.A_Laporte
4.拿狗

早期d名

你自殺未

睇轉會po見話米8續約 咪入獌po moon下
點睇依家笑醒左 訓唔返

BREAKING: Antoine Griezmann has signed a new contract with Atletico Madrid. [AS]
獌狗陪廠迷空炮

不如買灑成隊摩納哥

痴撚線 不如買起成間算啦

基佬 應該入硬世盃 差在睇下佢爭唔爭到正選
麥巴比 太後生 未必咁快擔正 基佬又夾慣夾熟

Juventus are close to signing Wojciech Szczesny for €16m. Agreement has been reached with the player & Arsenal. [@DiMarzio]

保方接班人

而家都算係國家隊老屎忽
唔係大傷都入硬

on9墨超契仔先入硬

墨超契仔叫乜名 R國盃巧似刀巧多上陣機會 但係廢到仆街

今次已經冇

gignac

決賽加時好似有球射出柱邊

我愛雲加
迷雲萬歲

中近柱
法定時間補時

Ccc有信人心去祖記坐一年都有wc正選
定係保方唔打wc踢埋今晚就退

無左保方換個ccc

39喇 拎到歐聯應該真係退

仲有5年

45

其他幾千萬個d射黎射去都冇佢呢球咁危險

49

Wenger says he has not made a bid for Mahrez but he likes him.

Wenger also says Arsenal will sign a maximum of 3 players this summer.

沙拉

等球員同球會嘈減價先出手

all in1個啦

又真係未有人bid

雲加又贏

"Have we made a bid for him? No. Not yet. Not yet means it could happen, it could not happen.''

一係買, 一係唔買

如果強留燒山，馬列斯都冇位踢啦

Wenger: "Is Rob Holding a big signing for you or not? That means a big signing is not neccessarily linked with the amount of money spent."

又撚李狗,雲加

做到契仔就有得踢

Asked if Sanchez will leave this summer even if he doesn't renew his contract.

Wenger replied with "No."

拆骨

撚李城

3大理由說服你！玩 FIFA 用阿仙奴才是真男人

glo hat trick唔撚使買人啦 最已陣

Wenger on Mahrez: "Like everybody else at Leicester, this season has been more challenging, but it doesn't take away from his qualities."

同馬列斯講：all or nothing

再見了ccc 以後都唔會再追你d比賽

好撚煩死老野

Now or never

✅ Scores a perfect hat-trick
✅ First to score a hat-trick for @equipedefrance in 17 years
✅ 16 goals in last 16 starts for 🇫🇷

#NaNaNaNaa

唔使踢歐聯，買三個夠晒數喇
本身個陣都唔差，留到燒山根本唔使點補
最worse情況免簽新左閘，買新前鋒已經夠

當然如果燒山走，買3個就唔收貨啫

買人/續約要清人先，唔用既快啲賣：
施捷斯尼 迪布治 基比斯 贊堅臣 張伯斯 佩雷斯 辛洛高 甘寶

yes me正式宣佈我迷雲

清咁多人，後備仲夠唔夠

我覺得夠,佢個list 得gibbs 出得較多

迷雲啦
岩架啦
我都係全靠迷雲heihei先小一派到第一志願

夠廢

Agger,清晒班冗員
張伯斯可以觀察多年

佩雷斯唔好走 佢啲走位好

算啦唔用就放走人

唔用留人地係度煲醋咩

咁glo 算唔算跟佐雲加先有進步牙

List得出賣既，都係唔會出/借左出去既
因為有新左閘，基比斯走都夠人用

都係果句，畀幾多錢雲加都好
佢唔識排陣/用人，買幾多世界級球員都冇用
識用人既話，本身陣容都係前4級數

Everton are interested in signing Malaga striker Sandro Ramirez, according to Sky sources.

呢個事實啦
加盟阿仙奴前踢小球會
而家做到國家隊成員仲要16場正選入16球
球會表現都係進步左
第一季門前失機,到今年就算後備上陣都入到關鍵球

李城上年個陣都唔見得係冠軍陣容

蒙彼利埃果時法甲冠軍呀 小極有限啦

同埋glo係法甲神射

Fa造皇先贏到 唔計

咪同李城一樣
你會唔會話李城係豪門啊
蒙比利唉平時都係中下遊成績

上post講清人比話假阿
清埋艾蘭尼唔該

‪CL giants believe they're close to 'huge' Alexis Sanchez transfer after talks via @MetroUK‬

查斯古特，又係friendly

你個個都話賣
燒生又話賣,個個都話賣
你以為阿仙奴係皇馬咩
ELNENY做後備根本無咩問題
你要佢長期踢正選緊係唔得啦

冇爺爺->冇glo 成班反雲

迷基黨又然

賣燒山前題係用呢舊錢買到替補人
如果買番兩個有級數替佢地 賣亦無不可

其實阿中中位太多人 艾蘭唔見有進步 加上無歐聯
99連做bench好夠 仲有太子 唔知會唔會番黎 卡叔出番又多一個 張伯倫又試過呢個位 點排都未輪到佢

信雲加寧願下年free走都唔會賣

55

咪撚嘈啦搞事狗

太子可能賣
卡蘇唔洗預佢啦

卡蘇好似又要做手術，抖多5個月

路斯基都好得番 卡叔都會得架

三個有乜問題
最緊要係清到冗員先

路斯基而家都未好得返囉
今季都冇乜踢過波
卡蘇自己都預要傷多5個月
仲要等佢操返起

佢份左幾年之後係阿都踢到一排呀 而家又傷左咩

Arsenal linked to Alexandre Lacazette & Kylian Mbappé who are both on the France bench tonight. Yet the striker they bench, Giroud, starts.

今季返捷克都冇乜點踢...

Chambo打中場比d過頭波唔差

睇嚟turan最大機會

嗯

打弱隊可以一用
但位置感同中中遮線仲係唔得
最緊要係佢有帶波上前既能力

佢踢咩位

我覺得如果張伯倫要踢中中就要踢433
要有人逗住佢

原來琴日XHAKA又同人嘈拎黃牌

住嗚hat trick 屌打後備100m

Tonight Giroud became first player to score a hattrick for France since Trezeguet in 2000

魔性

Arsenal have set an asking price of £13m on Lucas Perez. Everton, Sevilla, Valencia, Villarreal & Real Sociedad are interested. (@eaamalyon)

賣番去西甲啦屌

賣返17m

換盧卡古

France national team

Olivier Giroud
61 games
26 goals

Karim Benzema

73 games
27 goals

Goals per game ratio for France:
Olivier Giroud: 0.42
Karim Benzema: 0.32

盧卡斯剷草

R國盃決賽咪又是入唔到波
比我朗登基

垃圾 賣得

因為條垃圾gignac

如果佢剷草，我唔怪佢

因為真係阿狗玩鳩佢在先

佢係阿狗先踢得百幾分鐘

我基

似係放返去西甲

俾佢剷草抵死喎
佢有得出又唔係冇貨交 但唔用

最慘係出親黎都有貨交 都唔用

Wenger on if no #CL will affect keeping Özil & Alexis: "I dont think it'll have a big impact because they were part of not getting in there"

你幾可見雲加
瘋狂向一個球員道歉
十鳩幾年都未見過佢認衰仔

今場巴拉龜班後防食哂屎咁
走甩法國班進攻球員好多次
五球其實少

串到

冇道過歉

i feel sorry for him

"If I am the manager I would love to keep him, but we have to sit down and see if he has a realistic chance to play,"

"He is a top-quality striker but I could not give him the games he wants and deserves, I confess that.

I feel a bit sorry for him."

理想化得咁緊要
燒山賣走左以同價錢根本補唔到同級數球員
99連/XHAKA/RAMSEY表現唔能夠KEEP到長期穩定
卡SO仲養緊傷黎緊都未必出得返
張仔中路收皮啦,根本係踢邊路料

雲加受訪話左唔賣啦

3球出既波都有質素，阿狗果d…

燒山今季唔走 係咪意味住蝕幾千萬比佢地下年免簽

開季20連勝山狗喊住求爺爺續佢

續完連輸18場

簽肥約hea踢 比比鳥

心水清

係連輸10場之後再連勝8場攞前四

其實ELNENY都無出聲,肯做後備都無咩理由要賣佢啊
我比你買100個世界級個個要正選咪仲煩

成條中場線最唔易傷可以KEEP到長時間踢既根本得XHAKA COQ
CAZORLA就算好返哂都預左佢後備架啦成30幾歲
RAMSEY易傷,根本KEEP唔到成季
太子下季點都未知
張伯倫今季踢邊翼衛咁出色下季應該都比返佢踢

你可以話ELNENY平庸但唔可以話佢垃圾LO= =

咁比比鳥踢咩位

中肯

Alexis is set to force a move away from Arsenal. His representatives have met with officials from Chelsea and Man City. [@SamiMokbel81_DM]

張伯倫同藍斯一樣咁易傷
你估比仔無機會咩

張仔踢左
kxxxxxxxx只係險簽

Elneny又未垃圾到要賣呀 佢係冇咩亮眼既表現
不過都冇乜大錯呀

一定唔會賣返比英超

屌你老母 過英超隊燒你波衫

Lionel Messi is getting his own theme park in China. Yes, really.

A theme park carrying Barcelona star Lionel Messi's name is to launch in China, it has been confirmed.

The Messi Experience Park (MEP) will open in Nanjing in early 2019 and will boast over 20 attractions that will "enable visitors to immerse themselves [in] all things Messi."

歡迎大家黎到美斯既世界

如果下年free就難講

見到就嬲 明明勁到仆街 死都唔用 仲要放咁平

Deschamps showing Wenger how to get the best out of Giroud. All #AFC need to do now is buy Ousmane Dembélé. Simple.

And Payet… Basically, cross it a lot to him. Two goals in 13 minutes for the #AFC striker.

CECH(OOO/MESSI/馬天尼斯)

G5(HOLDING) /MUSTAFI(大梅) /K6(CHAMBERS)

中堅替工(MONREAL)

BELL(100分) / RAM(COQ) / XHAKA(ELNENY) / 新左閘(MONREAL)

其他中場(太子,卡SO)

OZIL / ALEXIS

其他人選(IWOBI)

WELBECK(GIROUD,WALCOTT)

未知(LUCAS)

仲未計WELBECK,IWOBI前場萬金油,正前左右翼都踢得
都唔明點解個個都話垃圾要賣
補強>賣人我唔介意
但唔係個個都垃圾個個都要賣LO

燒味專員

講真唔好諗蝕幾多錢，
關我地撚事，

唔續等完約，人工都係預左比
續左，賣左既身價都係比返大約餘下合約人工

有咩分別

你問下O字頭會員LO

所以預早一年買同位置球員接班，等佢地完約就最好

呢個記者係daily mail的

搵me？

有佢波衫球迷準備燒波衫

雖然佢都盡力幫我廠踢每場比賽，如果真係轉去車城，真係冇眼睇

呢個陣容係以賣左
GIBBS DEBUCHY JENKINSON SANOGO
為前提,個陣容都有足夠深度既替補

如果買到新+有實力既中堅可取代G5,咁3中堅有4替補係一個非常足夠既數字
反而前場雙核,前提2個都續約唔走,就真係要買個黎做後備啦

SOR
C字頭

S1,D2,G3,LP9,(W10),O13,Y22,J25都幾肯定會賣
得太子係未必賣

兩個龍都走

入 Pickford

艾蘭尼>高基連

覺得高基連已經見底 二線頭 唔會再多了

yes
阿狗一早同OOO講唔會阻止佢走,有offer就88
CCC而家可能過祖記啦

pickford,新狗索價30m
雲加唔似會買,愛狗都話不了
諗緊雲加會唔會用馬天尼斯做後備龍

馬天尼斯好野黎

Ccc接保方班

其實後備龍黎講 馬天尼斯都夠用

都是個句
法比安回家吧

唔睇名氣,馬天同美斯都有能力做後備
OOO都做後備真係太豪華了
你睇下轟個邊
比高域頂左2季都走啦
門將位真係好難有2個世界級爭
強如皇馬都係用卡斯拿去頂拿華斯
你覺得卡斯拿係唔係知名門將啊

馬天尼斯對雷丁都失5球

雲加04都不敗奪冠

ccc 走啦

18年都係

卡斯拿fm幾勁

棄歐霸前題下 基本一週一賽 夏卡大部分時間出得既話 加藍斯太子 coq 睇唔出唔夠人
艾蘭尼根本唔係踢阿記既料 唔夠班囉
同g5一樣 唔係一文不值 但只值中型班
張仔可以客串 張伯斯都可以客串 呢個位點會無人用

阿記今年得基佬叫過要正選
養得起阿記 Gibbs 果堆 恨不得鳩坐逗人工啦 邊個想踢呀

但係而家強如祖記都有保方同CCC兩個勁龍門

ccc都係16m
pickford 30 咩玩法

我廠文化行路都傷

如果係賣比祖記,16m真係賣平左
隨時係佢接保方班

轟今年單線 簡迪馬迪法比都夠用啦
查路巴都係踢垃圾時間

阿狗下季唔是單線呀嘛=.=
雖然係棄歐霸姐,但都要踢嗰6場小組賽架

一隊波埃及仔呢類球員點都要有一個啦，雖然係橫傳王，但佢踢波四平八穩，又勤力，比波又定，領先緊放佢出嚟真係啱哂，起碼穩陣個今季99lin

ELNENY未必有能力做正選,但一定夠料做後備,而且佢無出聲嘈無正選,甘心做後備賣黎做咩
G5今季表現有唔好既時間
但係下半季尾佢表現其實算係咁
就算最後一場K6提早離場佢都做好本份
同ELNENY一樣,未必夠能力做鐵膽,但後備一定有咁既實力

再者講左100分唔係中路材料,
你搵張伯斯做咩客串,講笑咩,你當而家FM定你FF得太完美呀
你呢個諗法同幾年前話華美倫踢防中有咩分別

陣間去啲咩羅馬尼亞
星期日又聯賽 一定仆硬街

求撚奇啦
大把後生 就算要打 你都唔會為左果6場養咁多人啦
除非你想爭者

我估都係派後備同青年軍去
艾蘭尼做後備咪幾好
好洗好用

張伯斯客串中場中路好過艾蘭尼
我笑撚左

咩叫客串 張伯斯打過防中啦 鳩就梗架啦 客串
始終要第6選先揀到佢
夏卡藍斯太子99張伯倫 我唔信有幾多場要咁用

你留住d幫唔到球隊進步既人有西用咩

阿狗邊度大把後生
真係有料踢一隊既唔多
多一個艾蘭尼其實唔係好多姐
今個轉會窗應該都有6-8個會走

艾蘭尼好過張伯斯 但有幾可要用到張伯斯打防中呀
艾蘭尼得一個打得 張伯斯萬金油 你要邊個

再講 阿狗無左卡叔已經廢 因為無人帶到個波上前
要個橫傳王做乜替

一個位打得

你信雲加會？

佢幫阿狗zip位呀
阿狗青年軍又冇中場可以提拔上黎
如果有,我就贊成賣艾蘭尼

成日都嘈埋啲無謂野
不如落力啲反雲好過啦

基比斯贊堅遜 都無出聲要正選呀 留哂佢囉 咪繼續年年第4囉 唔換血打碌鳩咩

呢兩件又真係太廢

中場冇個青年軍防中係掂

日日都有花生

英格蘭u20個8號仔 唔知乜鳩mills定nills
呢兩季都成日攝sub位

而家咪話要換血
只係覺得艾蘭尼暫時唔需要換住

之前睇數據
埃及仔其實跑動都多 雖然佢唔夠哥基連快
而且又無哥基連咁魯莽

叫班迷贊迷急屎既情何以堪

Maitland-Niles呀
佢應該會踢下聯賽盃

賣咗唔一定買返
從來都無人滿之患

越反越唔走
你地認命啦

好同意，不過都要睇太子係咪會賣走同雲加係咪會買個中場

你轉撐皇狗好過留係度啦
拿老老實實我就唔認為艾蘭尼好似你咁踩到一文不值既
定你覺得我廠有能力一季就砌到皇狗咁2個陣容都世界級
如果係既話真心覺得你轉愛隊吧啦

agger

歐聯都無得打學咩人砌兩隊 笑死人咩
下年入番前4再買啦
埃及仔今年都唔係出得多啦
養多兩個人條數差好遠

值得留
不過唔是正選

你話我認命又好點都好
呢家呢個世界以阿狗黎講
砌到呢個陣算係咁

如果你目標要去到皇狗咁既實力咁既深度
阿仙奴一定滿足唔到你

基比斯贊堅遜咪只係後備
有咩問題？
想世界級球員做後備？
簽馬些路返黎踢後備好唔好？

coq夠班但埃及唔夠班
睇到呆左
點睇coq都表現差過埃及啦下話
埃及都仲有遠射 coq次次都觀眾席見
計我話埃及可以換藍斯做box to box
但xhaka個中場位就真係無後備啦

都係差一個姐
睇下太子留唔留囉

就係阿狗唔可以似皇咁 先要賣d用唔著/用得小
好似perez咁 爺爺都唔用就賣走佢 大家開心啦
Perez唔廢 又要留？ 重點係爺爺唔用佢

不嬲都無話要班2隊
我話留佢後備已經足夠
係你認為佢後備都唔夠料
咁如果你認為後備都世界級咁支持皇狗囉

ching所言甚是

Coq係得攔截勁
艾蘭尼就樣樣有d
我真係分唔到邊個好d

一樣係後備
但J同G一出場擺明拖累
E雖然平庸但未至於拖低球隊質素

今年99lin攔截都唔勁啵
分咗啲能力去扭波

問題係兩件都係垃圾

I大毒撚踢咩位

唔係話佢勁/廢
但講到張伯斯客串都好過艾蘭尼真心無言

last果場插花插到笑

Coq覆蓋面大過埃及
遠射大家一鳩樣藍天啦 coq仲可以打右閘
都係果句 垃圾轟成季用三個中中渣 我地數下數下都5個 賣一個唔過份
夏卡藍斯99太子艾蘭尼
除非爺爺唔留太子囉

Coq攔截好係上上季既事
今季出場唔太得
反而埃及跑動多 傳波簡單 可以頂到藍斯
反而高基出場 頂沙卡就無曬創造力 頂藍斯 高基進攻點就唔講啦
所以留係阿真係無咩用 除非卡叔出返黎

阿狗d人玻璃做架ching

但你要諗下車嗰3個中中成季都冇傷
阿狗.............

我諗唔明既係
點解唔可以有幾個拎黎打r霸同盃賽係都要賣
棄哂盃仔的確無問題
但係有啲未至於差到要賣既又肯留點解唔拎黎打r霸或者其他盃賽
咁咪避免正選踢太多而傷哂

點覆蓋面大過埃及
定講緊係前場失位 後方又放遠射
我覺得放太子 高基
入個中場中換下沙卡最好

打機黎講coq係好d既

唔洗一次過清咁多人啦

個個都話棄哂啲盃
但對於球員黎講盃係好重要
唔講佢地有無能力拎歐霸拎飛機盃果啲
但係中場唔駛話賣掛
始終阿狗都易傷
再者你出青年軍打歐霸實比人炒啦
叫班球員士氣點會好

留到可以留既 但太子真係襯呢期少傷好快手放

我覺得個重點唔係質素，係配搭
就算打果啲杯賽歐霸，高基加艾蘭尼都係唔得
隊波係冇創造力到嚇死人，加上變左三中堅陣個中場相對黎講唔洗咁厚實
你話後備厚度留個第四中場係啱嘅
不過既然雲加係高基同艾蘭尼之間揀左高基，
咁不如後備配個用到波嘅中場係配搭上合理啲

係啊
打機用張伯斯踢防中都得

之前有傳過賣高基

我真心唔認為太子高基連埃及仔無能力打歐霸
未必夠贏冠軍係真
不過歐霸打下都夠料既
可能會有驚喜掛
始終想搏表現實落力踢嫁啦

當年既EDU唔知大家10幾年阿迷記唔記得啦
佢同而家艾蘭尼差唔多啦
當時唔見有人話佢垃圾要賣佢既

高基唯一可取嘅係佔一個青訓位

所以配太子
埃及仔盃賽同高基連輪換
減少傷病

因為edu靚仔好多

唔好意思
佢黎緊好似都唔算青訓了

Agger 高基耀眼既時候係同卡叔一齊
一無左卡叔 真係唔太夠班 出黎都勁驚佢紅牌 防守又失多左位

高基上年續左約啦，7萬鎊
加上雲加領先緊換入傾向都係換高基，
姐係至少係防守上高基個順位排得前過艾蘭尼啦
但落後緊要進攻又唔會換艾蘭尼喎，
咁不如係後備層面揀個用到波嘅係配搭上match啲

Coquelin覆蓋面大過埃及 你睇左幾多場波
唔係話coquelin廢 佢防守係交到下貨
但一上前半場就完全冇用
Elneny攔截力冇咁勁
但跑動多而有效
控傳比較好 做到下駁腳
對巴塞又入過波
進攻貢獻會比較多
而家嘅343體制 係藍斯後備嘅一個幾好人選
反而coquelin起雲加嘅戰術體制 愈黎愈四不像

卡叔真係好重要

我都唔色點回應佢了

我踢開波都知有個運到波上去既球員係好重要

搞到我呢個cdrom都忍唔住留言
Btw hei仔呢排點

卡叔好返應該都打唔返中中啦，點跑到咁多
最多打臭燒個位嘅後備

阿迪達

雖然只係metro同daily star
但都有傳會賣高基去華西 同高基會係清洗名單
埃及仔真係傳都無傳過會賣

Edu

我發現我認真講波矛人理
反雲先有人理

埃及仔好冇用
高但係軟 制空唔強
後上攔截控場冇樣出色
現位拎波好 傳波穩陣 創造力低
跑得好多
冇咩印象做到足總盃決賽藍斯扎卡果啲控制哂五五波
間中頂一兩場藍斯backup ok
長打真係冇乜用

引到內戰就會有癲狗追住你咬

老實講,要加強防守我唔反對用COQ
但戰術執行黎講艾蘭尼比COQ好好多
出ELNENY要佢保護控球,各樣佢都好好咁做到
COQ對比黎講令隊波失左好多控球權

你可以話ELNENY平庸,但講到COQ好過佢我唔認同

我係on9子

合理分析
純駁腳工兵 屬攝位用途

點睇都edu好樣啲

後備一流

我認同 換到更好當然拍曬手
但無咁多錢 佢又肯做後備 可以拎黎頂藍斯
相比之下 佢一定比高基更好

埃及仔歐聯助攻奧燒反cup.gif

全靠我地2仔爺都迷雲
雲加保佑佢派到第一志願了
今日特登著埋件阿狗主場衫挾住足總盃冠軍既氣勢去
結果輕鬆第一志願

成班改晒名唔認得

如果賣高基，咁咪換返個用到波運到波嘅中場
都係配搭姐

嘈夠未

又長又多，d 人覆唔切姐

講緊而家正選都要至少40m
後備質素高都要20m左右
而家隊隊都會周圍發掘新星
變相搵到新仔培育機細左

合理
呢類球員唔嘈,安心做後備其實無咩必要賣走佢
需要佢時佢做到野,唔需要時唔會亂軍心
P.S佢國家隊鐵膽根本唔洗理球會有無正選,國家隊亦暫時無咩人頂替到佢
所以佢唔會嘈無正選

King左成朝balll

太子啦 青訓位 有一定運球用波能力

卡叔下半季先出得返
操返fit都就完季啦
而且中場儲多d根本就無壞

有女偽毒出晒去咪king ball

呢位巴打心水清

卡B出唔出得到都未知啦

下季嘅季前熱身賽啦

傷患史太嚴重 你都唔會想季中要靠佢既時候佢又傷左 到時又爭4

咩卡B=.=
卡樂B我就識

啱嘅但係
個人覺得係阿狗訓練問題多過球員本身易傷

就算仍佢無傷
3421個2既燒位應該都解放到太子

仲會唔會留隊都成問題

西布朗有意今年夏天收購傑比斯

據《鏡報》報道，西布朗已加入傑比斯爭奪戰中。

西布朗領隊東尼-普利斯對這名27歲後衛很感興趣，傑比斯可能在今年夏天離開酋長球場。紐卡素也在關注傑比斯境況的發展，他與阿仙奴的合同只剩下最後1年。

由於在主力爭奪不敵蒙維爾，再加上阿仙奴將簽下史浩克04左閘哥拉辛歷，傑比斯很可能在今年夏天離開。自從在2008年代表阿仙奴完成英超首次出場，這名後衛一直是一線隊的主要球員。但上賽季他僅代表球隊出戰10場英超，前個賽季也只出場了不到一半的聯賽場次。

ok bye

玩開燒味要個唔識傳中既究竟係咩玩法

阿狗訓練有問題就不嬲
但呢d雲加又唔會改
所以只可以揀留d可以粗用少傷

其實我唔覺佢會放
而家隊波好似都係得9個青訓
黎緊加到12個

9個係計埋
GIBBS JEN

離開佐阿記就識

true

我都係咁諗

CRE

其實幾時會加

I大毒撚係咪黎

係配搭問題
現有cm人腳都好難配到攻守平衡
可靠好用果批就好易傷
想再上一個level一定要執
不過簽左閘先
跟著先cm/燒山replacement
同正前

唔係

預計簽 Kolasinic + arda/Mahrez + (striker)

自家青訓：
藍斯 禾仔 ox Iwobi bellerin

英撚青訓
Holding 黑b 馬天尼斯

其實夠數

中場中最後先搞啦

XHAKA RAMSEY IS THE BEST

牛奶 美斯

自家青訓仲有張伯倫
英撚仲有張伯斯

16年開始,有4年寬限期
即係2020年開始強制12個

Kylian Mbappé: "I always watch the Premier League, especially Arsenal. They are a team that I like."

#Arsenal #afc

睇漏左

場場打到季尾咁又真丫

快d啦

Agger 左閘先
之後應該應該睇下基佬走唔走
走就正前先
唔走就中場中先
但其實2個位都要執

有排啦
到時應該有兩三個青訓升上黎

我以為你搞gag 想講 gibbs

Wenger on 'big' signings:

"Was Rob Holding a big signing? When you buy a player for £40m everyone is positive, when £2m he can't be good."

Jed thanks

一齊踢波？不了

牛奶再留都比唔到正選佢 佢上年都話要出場先外借
傷患史多 阿要減人唔可以揀留佢
佢走對大家都好 雖然係sad

阿德來德似重點陪訓

張伯斯我見有手足話可能會賣 所以無放
但佢後場萬金油 其實應該留

但好少出喎，連最後幾分鐘d 垃圾時間無佢份

其實好易傷係咪換軍醫 改訓練方法
而唔係買人 球員狀態唔穩定 買好多CM都一樣

J左

要爭四點出

雲加唔鐘意改
吹牙

都唔知幾時講，純粹post 出黎俾大家打j

雲加肯換實好 阿狗傷病都唔知毀左幾多好球員

馬天尼斯唔係青訓,佢20歲先加盟

OG 巴打
想問下fa cup final 全包邊軟殼幾錢
利申 iphone 6s+ 印xhaka

山狗唔續就賣啦
反正下年又唔會爭到冠
拎d錢去all in麥巴比仲好啦

自家青訓：
藍斯 禾仔 ox Iwobi bellerin

英撚青訓
Holding 黑b 馬天尼斯

馬天20歲加盟
BELLERIN 16歲加盟

一、各球會的本國青訓球員由現時的8位增至12位。按照現在英超聯的球員註冊限制，每間球會能註冊25位21歲或以上的球員，如是者外援所佔的數字便會由17位減至13位。新比例在2016年開始實施，有四年寬限期；
二、所謂「本國」球員必須屬英籍（只包含英格蘭和威爾斯，蘇格蘭及北愛爾蘭籍球員不在此列），而且必須在15歲或之前註冊，才算得上英格蘭的本國青訓（原本的青訓定義，為15-21歲之間效力滿3年的球員）。因此，英超球會不可在外地購置半製成品（如達施華兄弟、贊奴沙及法比加斯），然後拿來作自家青訓；
三、原定每隊必須有4位本會培訓的青訓球員，在新制下減至2位；

MACEY 23歲<可註冊英籍
HOLDING
CHAMBERS
RAMSEY
CHAMBERLAIN
WILSHERE
WELBECK
IWOBI
WALCOTT

而家最多9個

IWOBI WILSHERE CHAMBERS賣賣賣

次次講係阿狗fan都收皮居多

12個真係痴撚線

on9

Maitland-Niles, Willock, Sheaf, Mavididi

艾蘭尼都有人吹奏真係令我好驚訝
Coq由彈起果季到而家 都係上季特別沉

艾蘭尼+任何一個都配搭唔好
企位都麻麻地
上前場佢仲衰過coq啦

開季先開團

都是垃圾
不過喺冇咩後備既情況之下
可以留

但佢uncle 話佢鍾意睇軌

21歲以下不用註冊

你愛你條女,不過都鐘意睇靚女
冇衝突

Ching你印象睇波法
坦白講
唔係吹奏埃及仔
係高基比埃及更垃圾

講緊3年後牙
仲有3年寬限期呀嘛

無人吹奏過
佢事實係一個後備料
控制力黎講都比COQ好
防守COQ好過佢
最重要戰術執行佢好過COQ

今年既coq防守好過埃及我有保留
Coq今年成日返唔切後場
埃及仔都仲返到後場封位

On9?
作係唔出眾，但唔係講到你咁廢囉
講前場作用一定好過coq
無論遠炮定走位都好
Coq 去到中前場，淨係識痴住對面d人
唔識走生個位，而我可以
兩個人特點都唔同

feel到老嘢日日對住Holding打丁

吹奏哥基好過埃及仔果D仲ON9

法明尼

日日口爆holding

做後備唔嘈係 professional 呀

高基有冇入過巴塞波牙

how about jenkinson

贊錯呢件垃圾拎去堆填區就岩

今季121 個入球

一句講哂，99lin拎波成日騰騰震傳失，埃及仔起碼比得返個波自己友

lin都唔識貼

見到ching琴日講雲加近年教球員無咩大進步
再見到今日講埃及仔唔夠班踢阿記
令我覺得Ching 係一個要求好高既阿迷
但當我見到Ching 反而覺得coq夠班踢阿記
仲會覺得Coq覆蓋面大過埃及仔
我就知ching一定對阿就好失望 半場就轉左台

上場coq個定位唔算防中同中場中
係縮後防守既翼衛
埃及傳波決斷過coq亦唔算彈走個波就算啦
5m後備合格有餘

用app 睇就會自動架啦

web版都係自動

評論優劣都叫吹奏 都費事再講

有冇fifa狗？

重用p9仲好J過簽麥巴比

禾仔之前呢

簽完辛洛高 謝雲奴 山度士呢幾件垃圾就絕口不提
浩鼎自己爭氣 踢出水準就係咁丁

我地有日本仔

麥包皮？不了

期待

蘇亞雷斯

越吹越大

好似有嘈
又要踢正前又要加人工

cls

下季藍斯keep到1314水準
山狗同人配合好左

佢本身已經係個吹得好撚大嘅球員

呢樣真

陣地廢七成...
控波離哂腳

仲山狗

燒山不要走

放奧斯賓拿 又放ccc尼
邊撚個打後備

Manager Didier Deschamps said: "Giroud is our best scorer, he continues to get goals and when he is not scoring himself he helps others around him score."

查狗
雲加對你唔住

butland or pickford

macey

辛落鳩都勁過佢

誇張左

black b much better

點會

靜啦垃圾

真

咁你靜啦

其實講進步不得不提住烏
由第一季挾住雲加接班人黎
場場十幾次扮陶大乳叫阿mei
入波都係錦上添花
到今時今日國家隊正選，17年來法國國家隊第一個帶帽
今季好幾次後備上陣入關鍵波

佢進步其實好大

兩個一齊靜

不過已經3x歲

法國班9c9 真係好煩，咁熱就靜啦，攪到個人心都煩埋

班友仔開住冷氣搞事

Block咗班垃圾

攪到地球暖化仲pk，自己一個爽攪到全部一齊埋單

我夏天開冷氣 冷天開暖氣 秋天開風扇 春天開抽濕機
全天候9c

唔怪得你毎人咁虛

開到條撚縮到咁短

雲加唔撚識用 其實佢踢意甲一撚定勁到癲

關咩事=.=

鬧完交拿

係時候講返意大利統一了

有頭髮邊個想做查狗牙

唔好意思，今日有小小唔舒服，意大利南部個part應該聽日先寫到

u too

垃圾名單：
孫承宗

出文啦垃圾

唔識用查子定住烏

Ok 基佬換dybala

要等星期二

仲要等佢病好

Eden Hazard has ruled out leaving Chelsea for two more years and will be offered a new £300,000-a-week deal. (Source: Evening Standard)

下殺突都呢個人工，燒山要求既都唔過份

雲格肯定山齊士奧斯爾唔走

雲格強調不會賣走阿歷斯山齊士和奧斯爾，相信二人會續約。

阿歷斯山齊士和奧斯爾的合約去到最後一年，但兩人的前途仍是未知之數，阿歷斯山齊士有傳會轉投曼城或拜仁慕尼黑，而奧斯爾亦會因球隊下季缺席歐聯而離隊。

但剛於阿仙奴續約兩年的雲格表示今夏不會出售任何球員，並表示今個夏天二人都會留隊，有信心跟他們續約。

「你不能令球隊變弱，要強化，如果他們要走，就要找到相同功效的球員作替補。

「但我不打算這樣做，我們會留住二人再想如何強化球隊。」

雲格亦表示一但簽了合約，就要盡力理行到合約完結，要交出最好表現。

雲格︰我喜歡馬列斯

剛決定留隊的阿仙奴領隊雲格表示，他對李斯特城翼鋒馬列斯感到興趣，或會提出收購。

兵工廠去年曾「險簽」李城射手占美華迪，而今夏馬斯列已表明希望離隊，令「教授」再有機會收購「狐狸」球星，他說︰「我很喜歡馬列斯，他在上季奪冠之路表現出色，雖然一如所料他們今季面對很大挑戰，但不影響他的質素。」

雲格早前表示阿歷斯山齊士及奧爾斯不會離隊，對於收購馬列斯，他說︰「我們出價收購他未？沒有，尚未提出，但當我說『尚未』，即表示有可能會，有可能不會。」

Ok, 可以又開戰了
到底山狗值唔值呢個價

對唔住，我頭寒啦

即係唔簽馬斯列

24G 10A 完

eden 有無雙雙

簽佢打3421果個2
山狗打1

唔好意思，佢長期病患黎

阿妓正垃圾

邊個係0

叫你教波你就開棟篤笑

雲氏語言偽術

爆閘狗

有無手足撐蛆狗

就算99%都係一係簽一係唔簽

聯合軍

早一晚蛆

扮咩呀你隻鍠狗

支持保方

我勝利球迷✌🏻

Wenger on Özil & Alexis: "Anyway, they are under contract for another season. They will stay & hopefully we can extend their contracts"

Wenger: "We cannot weaken the club or the team unless we can find someone of the same calibre & they absolutely want to leave"

豹哥生日快樂🎂

Hazard到28歲都仲係軌既話果份新約起碼350k啦 28 9歲呢份約一定係職業生涯最多錢既一份 就算燒都280k我覺得都要留

留到燒山再買多2 3個番黎(勁既唔係幼齒) 咁就真係有冠軍相啦

撐祖記BBC

創造帝

撐皇
但保方今次都拎唔到既話
睇怕都無乜機會拎
想保方拎

咁姐係點牙

邊隊贏撐邊隊

皇
最憎意假同蛆狗

啱啊

當雲加被問到夏季轉會會簽多少名球員時,他回應“最多三名”
其後亦一再強調不會售賣燒山組合

最多三名 現實一名

免費左閘一件
新亨利一件
英甲買一件
Done

同港如收兵有咩分別

又話改革
就係早左放風？

醒下啦你

雲加=號角，ko 晒d 改革派

革走堆反雲狗牙

反雲=鉄華團

續燒山兩個+免簽一個共三個

不如買個華西果type出波翼算啦
基佬入三球都係傳中

無左ccc 牛奶 依隊阿仙奴禾吾撐了 arsenal dna

ok 躝

88

其他dna賣唔出無計

叫比比鳥條撚樣咪下下overlap回傳好過
再唔係長出Ox

跑咁快上去回傳

小一派位今日公布結果。除了本地家長，有一眾雙非學童家長亦到派位中心等候消息。

有家長兒子被派東涌，他對結果感到不滿，形容結果「搞甚麼鬼」，又指「全國人民關心香港，香港不關心全國人民」

居住羅湖的李先生對結果表示失望，形容結果令自己很難接受。他表示小朋友在香港出生，一定要入讀香港學校，又指會繼續叩門，希望「叩到開為止」，相信政府不會放棄兒子。

他表示，妻子為了兒子的小一派位，這幾個月準備很多資料，又會找其他家長作交流，原本亦打算讓兒子住在香港親戚在大埔的房子。

李女士的子女則被派到青衣區小學，認為地點遙遠，希望該學校會為孩子安排跨境校車接送服務。

鬼叫你落黎香港咩

你d同胞喎

佢立場可以隨時變

用淘寶反共

愛國應該係大陸讀書

練多d斬波啦

堆阿狗淨係識地波傳中 gibbs出地波都ok
但係叫佢地出高波

張伯倫ok

馬列斯都唔錯，識扭波

‏ @Podolski10
75 games, but millions of memories. One last time, tonight! ❤️🦁🇹🇷 #poldi #strassenkicker #cimbom 💪🏻

去日職

馬列斯防守仲衰仲hea過臭燒季初

100分出d波弧度好靚

真係好撚on9，爆到上k角位回傳

應該養唔熟 佢係幾勁 但山狗想走都努力踢 佢就hea成季迫走雲爺爺

馬列斯黎要踢臭燒個位 咁要臭燒好過啦 級數都唔同

又有錢收)

呢d 咪手足

今晚見證我封王

祖記輸硬wo

David Ornstein‏Verified account @bbcsport_david
Replying to @DeadlineDayLive

BBC online entry miswritten by desk - I didn't confirm/deny story, merely said Arsenal are denying it, now corrected

媽我好亂呀

賣ccc俾祖狗抬高d價啦

10m都唔知有冇

屌架妹

觀塘線我屌你老母

有你呢句就唔同講法

追下post就唔會亂

俾d咁既對手我地皇馬 is 悔辱

今晚大家支持邊隊啊

肯定祖記，本身鍾意保方加上反鍠

根據Skyports意大利方面消息指，祖雲達斯即將以£14M簽入阿仙奴門將施捷斯尼

唔係啦
踢場好波就開心啦

屌 咁撚平放
要賣都賣貴d啦

起碼都要20m啦

20m洗撚買佢咩
買個當拿隆馬唔好

你估皇馬係垃圾車咩
拎住半隻杯都嘔返出黎

佢邊止20m

heiba benz 你有無渣開？

btw 上twitter見到: 祖記就想買ccc接保方班,相反阿狗fans就因為飲水同食煙憎佢

20m都比唔出正乞衣

迪甘斯：基奧特帽子戲法妙絕

法國在國際賽約戰巴拉圭，基奧特連中三元助球隊大勝5：0，賽後獲得迪甘斯高度評價。

30歲的基奧特首次代表法國隊連中三元，加上M施素高及基沙文入球，助法國友賽5：0大勝巴拉圭。

雖然今季基奧特在阿仙奴長居後備，但是他的表現仍然有進步，迪甘斯對此大為欣賞。

迪甘斯說：「他是我們的射手，有時他入很多球，如果他不入球也能造就身邊隊友入球。即使剛結束的球季他不盡如意，但是他用表現證明自己仍然有實力。即使只是短時間上陣，基奧特仍然可以發揮威力。」

法國接下來會在世界盃外圍賽對瑞典，迪甘斯期望一眾前鋒延續近期勇態。

cech 似打多一年
差極都一線ge

輸歐國盃都唔炒迪甘斯

Pablo‏ @AFCAMDEN

Arsenal have been talking to Arda Turan's reps for a while. Whether we sign him or not is a another thing. #afc #fcb

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2

Turan has agreed personal terms with Arsenal. Talks with Barcelona set to begin for the €30M-rated midfielder.

毒撚

阿狗人腳平均都有一線尾

場場打到決賽咁先有機

喂喂喂 唔好乜撚野翼鋒都關我地事先得架

Ccc話哂都計青訓位
佢係唔穩定有時會派膠姐
間諜都就黎要退休
剩係收14m真係蝕

宜家仲要出30m買一個30歲高峰期已過既毒撚？

其實迪甘斯一日掌帥印，基佬都唔洗驚無佢份

基奧特國家隊尾機

睇對手啦
對手係巴塞既話打到咁都冇用
早兩年巴塞2-0阿狗個場
阿狗上半場都逼得好緊
不過巴塞都仲keep住冇失到波
去到下半場就謝哂
美斯後尾都話估撚到阿狗keep唔住咁逼法

€30M買個回哂塘既番黎做駁腳?

最慘係同時賣ccc同奧斯賓拿

吹水咋嘛

比疤狗雪撚到硬晒

雲加有決心先博

唔信係真

唔俾拿玻里買到je

買返黎做後備咋
真正接班我認為會係當拿隆馬

買水貨都低級過人

個場係阿仙奴球員心雄谷上去先輸第一粒咋
桃稅偽球王就叫佢收嗲今晚食chips睇歐決啦

跳啦撚樣

買疤狗棄將陪山狗?

伊度波底好d喎🤦🏻‍♂️

'Bid for Mahrez? It could happen' Wenger hints at Arsenal move for Leicester's wantaway star

Turan 其實勁喎
魔術腳波底超好

係阿狗眼中james都係垃圾

Get French Football‏ @GFFN 15m15 minutes ago

PSG pull out of the race for Alexis Sanchez because they refuse to match Arsenal's €320k a week salary offer - Le P

反雲狗跳到死

總之唔賣比英超隊就得

CRE唔撚易

頂卡蘇咪啱

投工

渣ga

今晚決賽又要加時
睇埋捧盃都6點了

It was also reported by Bild last week that Bayern have ended their pursuit of Alexis because of his high wage demands. #afc

又燈

Osman‏ @OsmanZtheGooner
Szczesny' agent denies reaching agreement with Juve and says player must first meet with Arsenal and Wenger to talk about his future.

射埋十二碼要七點了

躝啦

5分鐘射1個12碼=.=?

你就躝
CCC please stay

阿狗:冇人爭?咁我都唔要了

射極都分唔到勝負

錒

啊~~~~

是杯酒漸濃

有價好賣

有生之年見到阿狗拎人工撻人

雲加話最多入 2-3 個
我估：
入： mahrez 30M turan 30M kolasinac 0M pickford 20M
賣：alexis 40M gibbs 8M jenkinson 2M debuchy 6M CCC 14M wilshere 20M son of goal (released)
Ozil 留一年 free transfer
Net spent: -10M

又熱又眼訓

羅倫紅過都變枯枝

光頭先通爽

屌 唔撚要turan呀

想要lemar多過turan

Yes

Pickford太貴,可能唔買,直接用馬天尼斯做後備龍
睇而家個情況,山狗話唔定都係下季完約走

大家價錢都係咁上下
Lemar>>>>>>>Turan

雲加: 再反鳩我就兩個都無

agent cech打聯賽 ccc打盃賽咁咪算囉 ccc plz stay 接cg班呀

今晚又有得睇屌帥屌打賤種鍠

Bernando silva 勁好撚多
其實講幼幼 psg 個 augustin 或者 guedes 點睇

可以點睇
psg都冇人睇開啦

淨係玩FM見過

仲有祖爾金寶都應該走 可能收得返8M

毒狗食左屎牙
咁串

但係 turan 算 proven
當 mpabbe bernando 呢啲都唔唔知會唔會踢得掂大會
Lemar 唔知會唔會水貨
再者完全唔同位

我覺得賣人應該冇咁順利
有d應該賣唔出

域總有睇喎

就係佢今日未食先咁

毒撚呢兩年比巴塞雪到硬晒
利馬起碼後生

好想買Bale

邊個買邊個中伏

獌出手未

幫手拆骨

Emanuele Giulianelli‏ @EmaGiulianelli
Wenger: "We continue our ascent" on today's @lequipe #Arsenal #AFC

1001

今次無新機用

比米八撚左一鑊

大聖爺用錯方法谷自己啫，佢想學呀朗操肌，但佢踢法根本唔同，做番自己應該有第二春

Bale 世界級喎

Bale教識我咩叫有價無市

咁大份靠速度搵食
大傷完又再傷
top fit係好勁
但係冇乜可能再上到呢個態啦
高價買一定蝕

射術 heading 都勁啦

勁到識飛都無用啦
唔傷先算

Arsènic‏ @Lexus7Sanchez
Henry Onyekuru CONFIRMS #afc are keen on him and that he is delighted anout it.

The NFF 🇳🇬‏ @thenff

Have you heard ‘Onyekuru Exclusive With ’ by TheNff on #SoundCloud? #np

飲水同食煙就假，

打英超多甩漏就真，唔好以為打意甲好撚巴閉

可以以一己之力改變比賽既球員而家買少見少

佢肯打後備都得
但最慘佢唔肯呀嘛

呢個新 henry 我地先買得起

落唔到場就無用啦
同埋雖然佢係槍迷
但佢熱廁出身
加埋阿狗軍醫
唔好害人害己啦

都喺曬果3,4隊啦

打後備國家隊正選就會變左做聖法比

冇話買到
呢個 level 邊到阿狗
不過有人話佢唔勁就真係

邊有人話佢唔勁
講緊佢咁易傷同已經跌緊 唔值得高價買咋

50m買insigne

係都去獌啦 鬼會黎阿記

得獌會上釣

我都算嘅

宜家不嬲有買貴冇買錯

意甲廢鋒

買左用唔到算邊樣

佩雷斯

我迷禾

都改唔到你係垃圾嘅事實

so?

大梅諗住退役

讓位俾chambers

Arsènic‏ @Lexus7Sanchez
Per Mertesacker is hinting he is going to fill the new 'operations director' role at the club.

FK³‏ @fkhanage
A rumour that Per Mertesacker is retiring from football. Sad. What a way to sign off; his best performance in red in a cup final at Wembley.

岩岩打返起就退

大梅可否不要老

大梅
頂多季啦

留返個好印象比大家
如果雲加都識咁諗就好

賣唔出啦

9c9

梅迪薩卡在德國接受 《Sport1》的訪問中表示，他與阿仙奴已經有會談，希望在得知下季沒有太多上陣機會的情況下可以退役，並以另一種方式效力阿仙奴。

阿狗典範

即刻印件足總大梅

賣到1m都貴過你屋企

Mertesacker 'I was extremely lucky with my career, and I WANT TO LET IT END. I am motivated, but I can not play any more every three days."

Mertesacker “I told WengerI was tired, mentally drained I’ve been thinking of my career, it’s nothing to do, I’m going to lose."

Mertesacker “Arsenal wants to keep me, as there are already talks, it will be in the operational business (not as a player)"

如果佢最後個場真係飛機盃個場嘅話都叫完美ending

打三中堅中間個位實有得出，以佢食腦型打法打多兩三季都仲得

K6無左你點算

一齊退

大梅做球員兼助教，教下浩鼎伯斯都好

下季求其俾條濕鳩撚下就俾人屌到老母都唔認得啦

快

呢個真

我廠個個中堅都成日比人撚㗎啦，講到好大件事咁

xhaka 4
mbappe 29

唔係退休呀嘛

ok

Ok

4號留比zelalem

呢d咪識撈囉 好來好去 唔似得某領隊霸撚住個位十幾廿年都唔退

斷腳等緊走人

支持

BT Sports評述員在開賽至4分59秒期間提到加里夫巴利 2倍
呢個真係冇得輸

最衰馬會冇得買

Szczesny 1
Mustafi 2
Kolasinac 3
Holding 4
Mahrez 7
Mbappe 9

Iwobi 10

Ozil 10
Welbeck 11

你幾時見過大後備著10號

我地俾中堅著10號都試過啦

25仔唔計

唔通哥斯尼真係專登最後一場英超拎紅牌比梅迪薩卡踢決賽

Gurjit‏ @GurjitAFC
Not sure whether Mertesacker is talking about this summer or next.

佢2018完約

"They will stay... and hopefully we can extend their contracts," says Arsene Wenger on Alexis Sanchez and Mesut Ozil skysports.tv/yF4iej

Free transfer 去軌鏝獌點算

"Thierry Henry has always been my idol since I was a kid," Onyekuru told the Nigerian Football Federation.

"I was watching him play, watching Arsenal and going to YouTube to watch most of his games.

"I remember saying if I had to move to the Premier League I want to be like Thierry Henry, so it's likely to come true and I'm looking towards it at the moment.

"It’s a good feeling for a club like Arsenal to make a bid for me, this is due to my hard work in training and games.

"I am waiting and working towards it and we'll see how it goes after the [Nigeria] qualifiers."

Henry 都係比甲神射

陰毛論

唔鬼開新post 打下機好過

I'm ready

評述員：條柒頭連喺自己家鄉都冇得正選踢

路清係度係咪he會開

今日掛住打war3比條女吊趕左禾返屋企

抵啦

死包皮搶前一步

Everton are interested in signing 21-year-old Málaga striker Sandro Ramírez. (Source: SkySports)

由3點打到8點 吊9禾吾買飯比佢食話嗌外賣即刻吊9禾 好小器